曼城 ,紐卡素, 韋斯咸以及狼隊 ，將參加今年夏天在中國內地舉行的英超亞洲盃

#PL 英超聯賽今日正式宣佈：

曼城 Manchester City 、紐卡素 Newcastle United 、韋斯咸 West Ham United 以及狼隊 Wolverhampton Wanderers FC ，將參加今年夏天在中國內地舉行的英超亞洲盃。四隊將於7月17日（週三）在南京奧林匹克體育中心捉對廝殺，而決賽及三四名爭奪則將於7月20日（週六）在上海虹口體育場舉行。

這是英超亞洲盃自2009年在北京舉辦之後，時隔十年再次到訪中國內地，同時也首次有英超衛冕冠軍參加到該項賽事當中。

比賽票價及售票日期將於近日公佈。英超將會延續一貫承諾，確保球迷能以經濟實惠的票價入場支持愛隊。

更多詳情：